有反送中抗爭，政府才會每位香港人派一萬蚊。

同意
冇錯

垃圾政府，比錢我地貢獻d錢入黃圈，拎左10000蚊 atleast捐返7成出去， 做人應該要有嘅責任黎

？